［絲打入］ 破處之後會唔會遲黎m

早排破女朋友處 有用套 未射已經抽出黎
女朋友應該前幾日開始黎m 但係仲未黎
求解答

唔會
應該有左bb

唔會，比心機搵奶粉錢啦，恭喜你做咗爸爸

準備做爸爸

準備做爸爸（幫人養便宜仔）

射之前會有前列腺液
入面含有少量精子

爸爸唔好唔要我

通常破處果q都會中

有左啫

恭喜

Daddy

母親節快樂!!!

最易中

有冇睇清楚個套有冇穿窿

我叫你爸 你打我媽 這樣對嗎

諗定邊日婚假

你有無錫呀
錫都會有BB個喎

恭喜曬一擊即中

理論上 啱啱破處最易中獎
因為子宮入面弱酸環境一直有處女膜保護

一向準時嚟M嘅話，點會突然間唔準時呀

買定驗孕棒，準備做爸爸啦

我當年同你情況一模一樣
依家行出街d人有時會問我個仔係咪我細佬
又會問我個仔係咪我老婆個男朋友

論: 到底係你老婆keep得好, 定你個樣太殘
定係你老牛食嫩草

遲10個月，儲定奶粉錢

認真答 可能係女朋友太緊張所以遲來m

爸爸唔好唔要我

唔駛諗咁多 應該一時緊張冇黎到

買驗孕棒驗最實際

佢撚買得起咩

真係好易中，我個仔就係咁出世

或者
條女玩下佢
試吓佢咩反應

破過好多冇中過

有機會會遲嚟m，過得一兩個禮拜唔嚟就買野check

驗下精子

爸爸

心情同緊張會影響m come
可以關心下先

放心上手的

準備定奶粉錢

完

樓主你上得黎問，我諗你自己心中都有答案

破處師

破柱要維修

有用套喎

有用都可以漏出黎

Book定家計會啦

笑左呢啲野應該男人最熟 btw你地係咪食左事前丸？就算乜都冇 有時都會因為各種原因而延遲黎m, 但若果兩星期都未黎…可以買支驗孕棒準備做爸爸

會唔會因為你唔得